我地要為佢繼續抗爭落去，撐住呀！

跳樓死諫的黃衫人4點訴求

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台